# Тестовое задание

Установка зависимостей node v18 и выше
```
yarn install --frozen-lockfile
```

### Development Server

Start the development server on http://localhost:3000

```
yarn serve
```

## Описание
### Файлы / директории
```./composable``` слой абстракции данных от представления.

#### В задаче не удалось продемонстрировать фабрики и что с ними связано
```./dto``` ```./entry``` ```./factory```
Работав над большим проектом ~~500 эндпоинтов res api. Была большая боль в ринемей полей на бэке или приход битых данных. Так же их типизации. Но генерация DTO для ts через свагер это отдельная боль. Особенно если свагер плохо настроен и приходят DTO как в ```./dto```
Решение позаимствовали из чистой архитектуры дядюшки Боба. Приводить внешние сущности ```./dto``` к внутренним ```./enty``` прогоняя сущности через фабрики.


## Ушло около 5-6 часов.
Дерево файлов отрисовал меньше чем за час и тут... Открываю глаза и понимаю что вечер и увлекся )
В коде стоит прибраться, по мелочи. Но в принципе он читаемый. За то что так грубо набросал css сорян. Но больше времени на тестовое выделить не могу :(
